養和B見到鴯鶓落荒而逃

留言正

由義和碑傷到變養和B

This animal is more useful than iwobi

It's true

咁能細膽

好波

養和B渣架

不過鴯鶓其實好勁
史上最奇葩戰爭！澳洲皇家軍團打輸鴯鶓 投降2次

見過真嘅 其實真係幾得人驚

佢不嬲都渣啦

Iwobi

泥子Icon 好滴式 -_-

-_-

經過了13小時 義和b都是沒有進入這帖子

唔係咩叫落荒而逃

入咗養和啦